平反.長輩圖有用

是咁的，今天反我媽家食飯，上星期同傳傾件事差點傾到反枱，今日我都打算食完就算咩都唔講，點知佢無拉拉同我講林奠係賣國賊。我心諗咁突然？

原來佢係成班工友group收到。。我就和應左幾句。

做文宣的加油。

我覺得長輩圖係發一張出去就夠，講多無謂，由佢地自己發how。相信佢係背後有力量。

btw, 我老母比在張五金鋪女仔圖我睇，話企前面有錢分，我點講都無用，講到口水都無都比佢問我點知？大家搞搞張圖。

大佬真係無錢比人講到收左錢咁。。。好頂住頂住。